2020 武肺 2003 沙士 1986切爾諾貝爾 ...

大家都相隔17年（巧合係某D蟬既 lifecycle），証明人類文明從WW2既disturbance後現在已經步入左cyclical equilibrium. 唔deliberately製造大規模disturbance，或者改變人類文明入面既一D fundamental parameters （e.g. self-maximization -> altruism)，我地唔會走得出17年之約⋯⋯2037見。

拋好多書包，跟住原來完全冇論證

cycle

喂呀哥，啲字我明，擺埋一齊就唔知你講乜。
可唔可以解釋下

我得閒都會去hmv買下dvd 過macau焗下sauna

巴打 I 好 Agree what 你 say

YES

天機不可輕易洩漏，you will get it when the time is right

1969 法國航空212空難
1952 東頭邨大火
1935 台灣大地震

可以多讀一D有關complex system modeling/dynamics/equilibrium 既資料
又或者可以多觀察大自然（或任何large-scale pattern），會幫助到你理解。否則你可以問得specific少少，我會嘗試答答

地震不屬人為或人類可控制，屬於另一D pattern
前兩者不夠大規模

睇返沙士好少事姐

我估樓主想講new world order!
不過只係從結果去成就自己虛無論點
所以大概係一個精神病人嘅分享
此post已完 拉

呢條片可能會勾起你地興趣，雖然唔係直接同我講既有太大關係